美上訴法院駁回華府有關立即實施WeChat禁令要求

美國上訴法院駁回特朗普政府有關立即實施WeChat禁令的要求。

由3名法官組成的第九巡迴上訴法院，駁回美國司法部要求立即將騰訊旗下即時通訊軟件WeChat，在蘋果和Google的美國應用程式商店下架的上訴。裁決指，美國政府未有證明暫緩執行WeChat禁令，會立即遭受無法挽回的損害。

三藩市法官上周五拒絕了司法部立即實施WeChat禁令的要求，司法部就裁決上訴至第九巡迴上訴法院。

美國政府早前發出行政命令，以威脅國家安全為理由，要求蘋果和Google在美國的應用程式商店將WeChat下架。

準備上最高法院啦

中美友好

左膠同支那齊齊保護we柒，用言論自由保護反言論自由 問支那點輸

因為可以係美國繼續用微信

幾時上最高法院
現時新任加埋 都係5:4
因為有一個唔算係保守派

美國真係....唉

連美國啲官都咁奶共

美國法治已死